788 中國鐵塔 苦主

今日升咁多 聽日跌到傻

睇有線有師奶高追

回到家鄉了

破位追入短炒有咩問題
識止蝕就得啦

升到2蚊
屌

企唔穩2蚊

算唔算高級5G股???

90幾PE 專搵水魚接

開波

都話唔玩架啦 好痛啊

廢塔真係廢塔

1.92 入 1.8 放